蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區2

安仔

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

收皮啦屌你老母tvb打手

頭先都係聽到演繹
唔係演技

"各位"

大學咁教你

Bonnie喊到

bonnie喊到

魚泳山同佢老公都失咗勢

Bonnie

安仔講得好好

你冇權代表我

大學咁教你㗎

安仔戰勝歸來

多謝手足

屬於香港人嘅獎

正 佢地好sweet

手足

wow!! 安仔好波

頭先喊得好勁個個女仔係邊個

CCTVB

Bonnie喊到傻

tvb係咪知自己收得皮 俾獎俾得正常d

3個入邊佢最垃圾

同Bonnie 有嘢?

林凱恩

安仔有前途

D綜藝唔得啦,同VIUTV無得比

安仔好想同你做愛呀

25歲咋

安仔有冇同bonnie扑過野

佢真係好有喜感

寫衰大學生
分化兩代人

編劇好波
愛回家好波

Bonnie 喊得好勁, 佢地關係真係好好

馬明

馬明又玩嘢

翻去仆野到天光

馬明串撚到

應該有野

恭喜晒我自己
要多謝我自己

雞嚟

同Bonnie一定有嘢

馬明串到

真愛

手足發夢

Bonnie同安仔真係一對？

馬明又串

點解 Bonnie 可以喊到咁

用不推文啦屌

痴線

bonnie

乜佢咁講野

題名好多年

佢演廢青真係好正

pakho

咪撚比馬明啦

馬明勁串

最收得愛回家

3e真係好樣衰

bonnie好女仔黎

oppa

個頭有烏蠅

冇撚嘢呀 睇TVB

白痴 飛躍都俾多佢啦 咁樣拎男配

袁偉豪 著到碌柒咁

黑仔個頭有隻烏蠅

幾近無敵於天下

有D懷疑 BONNIE係咪真係做埋佢真女

黑哥有烏蠅

Bonnie 同 安仔 似有野

3e: 唔撚駛喊成咁下嘛

仲搞笑過亞視鵬

垃圾清 wingto

串 TVB 52 年都冇獎畀佢

3e賣奶唔賣樣

年年都係咁

唔講唔覺周柏豪同袁萎豪拍過劇有計傾

棄婦貝兒心諗：死老公咩屌你

哭成淚人

我都諗緊

廢青安口才算幾好

得馬明可以咁串
次次都唔俾我

上位啦安仔

估唔到真係周嘉洛
集氣成功！！ 本身我估do姐係叫佢頒俾張景淳

same

Bonnie唔係同池子孝？

唔夠分 馬明/黑仔/陳山聰

廢青安

猿偉豪塊面黑到

討你老母
拉

黑不了

散左好耐啦

Diu

妝都無溶

你代表唔到我

笑撚死
可能好似叉燒炳咁等52年

安仔真係近年最突出既演員，佢真係可以試下出去拍電影

不過我覺得林凱恩喊得有d over
講熟 都係3E同安仔熟d

屌你老母 睇tvb 死全家

六合彩來了

唔知肥圖星夢班囡會唔會埋皮

tvb係咪知自己唔掂 開始聽民意

男主應該係山聰呱

咪比陳山聰

唔好玩啦

香港仲有電影業咩

黑仔哥，好大隻烏蠅

臭雞 bonnie

有無人見到黑仔個頭有烏蠅

《嬰》講緊嘅係橫刀奪愛，一啲心愛嘅嘢俾人搶走，自己仲要俾人當傻仔冇人信。
因為人人都會有咁嘅情況，都會有覺得應該係屬於自己嘅嘢俾人搶走左，好唔公道。
自己仲要冇人信人鬧，而搶你嗰個原來係一直處心積慮嘅。
當你追溯返自己係點樣冇咗嘅時候，就會發覺原來對方嘅一句說話一個動作就係事情嘅開始，真係好得人驚，原因隨時只係
「也沒有什麼特別的原因，我就是看他不爽！」

3e 囧樣

黑仔含撚啦 死藍屍狗

有有有，笑死

姐係點

咁你又入來推

就係 處境劇先難做

金城安做得好出色啵

唔會啦,自然流失返去其他部門

係時候俾獎馬明啦

音樂

Hana

咩料

屌又係慳娜

安仔vs Bonnie vs 3e

上年有11個post
而家成個鐘先開第二個已經好失敗

HANA 呀!!!!!😍😍😍

拍王晶

馬明會唔會多謝黃心穎

Hana攞硬獎

唱完冇得拎
一姐

會

Haha

肥圖肉便器出場時間

港豬hana

hana成名作

點解佢成日開到個key咁低

星夢一姐

好撚難聽

靚撚到

有生之年...

依條女好似唱乜歌都冇乜變化咁

Hana 忘記我自己

26,27點都好撚高!

佢live真係唔穩定

去做雞

hana套衫好靚

唱嚟唱去都係咁
聽到悶

唱live都keep到

@菊男 陳曉 青瓜

老牛

最後會唔會開戴祖儀

睇 chill club

廢青安講野好得體，好正

呢個post真係好撚多打手 明明一路都係屌9個啲，呢個post都有人支持

都係出返去先

點解唔係劉江

首歌係邊首劇架
家傳戶曉？？
呢半年最出名唔係
今宵多親共咩？

煩歌來了

忘記我自己

嘩你班港豬真係垃圾

收皮啦陳秀珠

岩岩有無人見到黑仔個頭有隻烏蠅

收皮啦比kayee好冇

譚嘉儀

又譚嘉儀

譚嘉儀唱歌真係好難聽

ching聽開屎

Hana唱得好好聽

ok wo her

有呀

做雞啦屌

上年有11個post
今年成個鐘先第二個已經係失敗

陪着你嘔

拉

同幸福賓周比 安仔真係好好多

好聽過hana先

分化狗。拉

陳秀珠真係好撚樣衰

佢係

真陳曉呢

安仔4年拎男配 係咪記錄黎

最應該攞唔攞 今年咁渣反而有
佢自己都覺得tvb戇鳩

你唔識欣賞

盧冠廷

有喜劇細胞

7成劇集既主題曲都係佢唱，但全部都同一種模式咁，
都唔知邊首打邊首

其實譚嘉儀有冇自己嘅歌

我意思係星夢d 歌手黎講
佢算係比較好

如果tamkayee係靚女 一早紅咗

24歲仔演處境劇演到咁 算係好好啵
最強廢青 親情戲感情又爆到

=當年青雲第一個影帝

點解個個都唔中意譚嘉儀

應該搵TVB最靚果個戴祖儀唱

Bonnie仲唔係博上位?

等一姐

刀削BB

戴祖儀有無得唱

我咪係

點解可以仲睇tvb？！

胡鴻鈞解左凍喇

有新歌

cctvb夾硬喺啲劇加插啲暗星

之前想聽車婉婉唱歌
係都要唱埋一份，破壞成個畫面

紅軍出返嚟

做咩唱返幾年前啲歌

你係咪睇tvb睇到壞腦
好壞不分

牙削今年冇歌

yes

成part特登俾星夢班柒頭
不了

降魔的唔係18年既咩

胡熊君個頭咩事

孝子都冇主題曲唱好耐？

刀削啲live

胡xx 個樣好似返返3.0 果時

續左約

nono

胡鴻鈞唱歌係幾OK

啱啱放監？

最好天光之前分開走

好耐無見了

牙fat

阿FRED

好尷尬

佢正正經經做音樂就好
把聲真係好掂

冇歌啦

星夢演唱會

唔係17年咩

牙fred

投降吧咁多年前都有

投降吧

大淫蟲fat收皮啦

譚嘉儀ok呀 上鏡唔得但真人ok

一流

呀Flirt

竟然唔係唱19既劇歌

係呀

好憂怨，唱到成個怨婦咁
最唔鍾意佢成日都做漸大(crescendo)

收皮吧

牙flat

菊梓喬唱功完全被呢三個比下去

應該心如同佢好啲
見佢同安仔同子孝成日去玩影相

最期待 降魔的2.0

哇投降吧 嗰陣仲未有緋聞

個個唱返自己啲成名作攝時間

一姐

屌你啦一姐

嘩屌
經典

越含越愛

一姐啊

真係唔知，淨係睇8:00 9:30

一姐好霸氣

無懼世事變改

Lisa姐玩電話

全部舊歌

要唱幾多年

死囉
真係除咗兩首舊歌
一首都唔閪識

星夢medley

一個二個食老本

吳弱雞仲未死

咁都有越難越愛

今年連提名片段都冇

正撚到jinny

越南

屌 搞乜

好淫

屌

越難越愛咁舊都有

洗唔洗搵返d萬年舊歌出黎ar時間

若雞殘撚咗十年咁嘅樣

冇睇 佢講咩

不如唱埋皆大歡喜主題曲啦

好難聽唱得

投降吧我沒有犯法

得hana有新歌唱

Curry Ng

條裙幾靚

D production好奇怪 後面個背景完全唔襯D歌個mood

刀削把聲同live真心正
唔係tvb就好

唱埋上海灘啦

Bonnie邊有咁好戲 真喊啦

阿Fred 寶係變左阿FAT

好撚肥

吳若希未退休咩

屌你老母

霸氣

Hana唱得最耐

越難越愛紅都合理 聽返都覺得好聽

咁都推到2個post 連登已死

一姐究竟係弱希定hana?

搵埋林峯出嚟唱吖笨

係就叫埋硬C首最真心一對

最好天光之前

返去做雞啦

諗起上年勁歌頒獎 周柏豪唱返佢華納時代啲名曲
完全唔知做乜鳩

咪咀？咁穩定嘅？

啱啊

一姐好撚好聽

攝唔得多時間

唔係TVB咪即係宜家既牙醫囉

算少

係
好聽啲就叫有佢嘅風格

Live 好咗好多

兩班人嚟

戴祖儀

好似推得快過台慶

計入行

忘記受過傷害～

戴祖無

一姐>hana

對比之下今年D劇集歌好廢

星雅郎

我mark低哂佢地個名
之後會做個批鬥活動

柏豪

真一姐弱希
表一姐HANA

淨係唔想佢成日唱埋啲罐頭歌

做多左..
明明3姨同安仔fd d
都無佢咁激動

睇唔到添

不過最撚樣衰都係陳秀珠

好緊張

幼稚完

是旦啦 都就黎執笠 未人睇

如果想飛不要等

一姐live好過hana好多

大祖兒有冇出現

今朝多珍重

企埋一齊

台慶因為要做死開post個戇鳩所以特登唔推爆

睇chill club
有小背心李彩華

點解要唱返幾年前 越難越愛
不如 叫 汪明荃 唱京華春夢 啦

吳若希唱歌係好聽

其實使徒1真係好好睇
好懷念 釘姐 爆sd 歡喜 kobe yan 卓蛇

唔唱罐頭歌點搵食

我覺得kayee大機會

Hana靚到仆撚晒街

9柏豪返去唱櫻花樹下啦

咁pakho啦屌你

可能拍劇拍到一齊咗

我要聽露營必須酒

有結婚有3P

hana樣同氣質完勝咖哩

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

2個好撚唔妥大家

黑仔

今宵多珍重都係groupmate唱得好聽d囉

啲牙

拍檔獎？？？

愛不疚

Agger

有林峯已經夠

係咁講情侶, 夠唔夠膽講馬明同黃心穎

吳若雞係串D

不過有料

多牙妹算吧啦

話生b唔講許許許同賓穎？

cla

個男主持點解上位上得咁快

長腳蟹: 好樣衰

有第三集

周嘉洛 我愛你

宇宙第一廢青實至名歸

係咪玩佢兩個

洪狗帶帽

過左成半年都重有咁多人未醒真係唔知講咩好

痴x 線

唔好害人地啲仔女

唱歌個part好似唔係好match咁

晒撚左佢把聲
佢當年翻唱化蝶已經正到癲，但咁多年都無一首正經嘅歌，慘

龔水

好運,拍著森美做旅遊節目

盧偉聰

呀雪都有黎

有咩料？整咖喱

好撚無聊下...

好樣衰

有咩料 福建口音料定咖喱料

洪永誠黃翠魚變蕭

無聊到

尷撚到

安仔好野！！！！！

on9

屌 仲有人睇 on9

好撚仆街

可唔可以正常揭曉

6號+肥媽嗰個好似何遠東

臭雞fyy

若雞邊撚到有料
格衰撚到發臭

攞完奬要簽十年約嫁

咁都抽水

人地岩岩分完仲要揭人瘡疤

好賤
搵FYY

真係仲有好多人睇cctvb

桑塔露琪雅（意大利語：Santa Lucia）是一首傳統那不勒斯民謠（英語：Canzone Napoletana），歌名散塔露琪亞是指守護那不勒斯的聖女露琪亞，該名字有光明的意思。在意大利統一的過程中，1849年提歐多洛·谷特勞把它從拿坡里語翻譯成意大利語並當作一首船歌出版。它是第一首被翻譯為意大利語的那不勒斯歌曲，谷特勞本人常被說成是該歌曲的作曲家，雖然他其實只是出版、翻譯者。在瑞典，每年12月13日為「聖露琪亞節」，人們在儀式時會齊唱《散塔露琪亞》來慶賀。

金宵

陳山

岩啦呢pair

施嬅BB

痴撚線

陳山聰

我仲以為會係阿蟹同阿淳

李詩韻靚到

周嘉洛咁後生就攞
無乜認受性

男女配角都爆爆地冷

粉紅色

佢2個個人獎凍過水

個波好細

Ntr

無視帝視后了

oh 拎豬肉獎
男女主無份lu

拎咗豬肉獎，即係無男女主角啦

施嬅好撚正

都衰吓may yan

恥笑住睇緊
之前send咗咁多email都要睇下成績ge

三萬隻狗

電視拍檔豬肉獎黎炸wo

不斷掀人瘡疤.....

施嬅

男女主都冇了898

Ali 拿 視后了

陣間搵埋馬明戴綠帽黎講

氣氛好尷尬

靚到呢

以前HANA啱啱紅覺得佢好好聽，而家覺得好難聽

失望到

係度講好啦
係愛回家個post講...

配角無乜話論資排輩啦

但金城安係開心速遞佔戲應該係最多，點會係主角

見到 仲要個頭點郁都唔飛走

後有有罪

呢幾年係咪都係冇投票

成班仲睇Cctvb嘅垃圾

李詩韻整左個鼻？

萬晞華啦下話

傳媒洗版是咪得tvb

韓國沈恩敬18歲已經攞影后

拎豬肉獎仲要扮開心

nicole

司華覓腸個樣劣化左

真

細龍太

Tvb差司華一個女主角獎，慘

老屎忽論資排輩嘅思想應該要摒棄

周嘉洛喺處境劇嘅表現，佢值得啵

阿蟹今晚曝光率咁高 會唔會有份攞獎

點解會咁 啱啱開電視睇，一嚟就Max BB， 再嚟就係山中佢哋攞獎講嘢

點解唔試下黃心穎同馬明 變許志安

笑得好尷尬

死共狗

Cwa 個樣abc 咗

視帝視后無機lu

Hk01

香港差唔多滅亡，佢地仲有心機睇tvb
同幫兇有咩分別

垃圾post都上熱門 屌 拉

應該拿男主角／最受歡迎角色

馬明當場發火

咁又仆街啲

好密實

影后cctvb實俾佢，等佢拍下套

好賤
如果佢地唔散 應該會俾人放上台

細龍太依家醉駡點

無乜睇愛回家
鍾意3e,大小姐多d

處境劇都拎到既感覺好似復仇者聯盟有人拎獎咁

唉共晞華仲落黎阻住後生攞獎為乜

李詩韻好撚正

積極洗底

咁黃心穎同許志安 變馬明啦

愛回家已經係TVB皇牌劇
Kalok又係主要角色
拎都實至名歸

不推文啦唔該

傷口灑鹽 會唔會走人唔撈tvb 覺得自己似小丑俾人玩

拉
不推文
負皮

Sitcom拎獎好出奇咩

頭先男女配都少少感動
你一睇就係睇到最尷尬個幕

拍檔獎應該頒俾金城安同朱凌凌

冇廣告？

Sit com 都有佢嘅特色啦

以為最多攞男角/飛躍 點知攞男配

Gay得滯…

推

16歲偷1000萬

希望Ali 冧莊

變蔡一智

短短用左四年拎男配角真係少有

同埋唔睇愛回家唔識佢

佢未夠班

山聰同施嬅拎豬肉獎，即係無視帝視后

Iron Man 新電影

Ali入左雪櫃

女係邊個

視后比Ali啦

好煩 你咪出去推post
個討論區你既咩 已經係影視台

cctvb得返愛回家賺錢
梗係要獎有獎

佢好似得一套劇係令人記得，咁就男配？飛躍男啦下話

我唔係話睇唔起你哋
你哋睇做愛回家我真係唔撚理你哋

好死唔死頭先俾我見到隻撐狗二打六竟然多咗咁多戲份
做埋單元主角

斷估隻肥屍姚瑩瑩都仲係有份拍啦

唔望你哋推到做愛回家冇晒廣告
而家垃圾清呢啲正常人都俾人清算
撐警嗰啲就步步高陞
你哋咁廢我好難睇得起你哋喎
連心穎巴半成都做唔到

連登仲咁多人睇愛回家

佢都畀人當小丑玩咗咁多年
要走一早就走咗啦

易喊姐 佢連有提名都係記者招待會喊

Ali有邊套?

個樣唔自然，似有少執

尋日個集好悶，等收皮

大陸佬拿雙程證肯香港做野?

白色強人

同季柄雄一班機啲人咪好撚驚

支持下後生仔啦 佢係愛回家嘅化學作用真係好好睇

少咗好多了

呢啲咪醒
未成年判得幾耐

個男主持好能作狀下

傻仔俾大佬老點

以前好正
依家整過就。。

舊年大小姐都拎女配角

又會咁岩跌銀包既

娛樂大家pls

張振朗奶哂鞋底先有飛躍

金城安明明係男一
咁多條線都係佢

今日個集都係 笑唔出

屌你啦後生仔

yes, 以前好撚正

mmc而家係同tvb完左約?

拍換樂無窮嗰陣正奶到。。。

後生仔堅垃圾

一炒哂舊黃編劇crew立即悶咗，宜家已經得番好少人睇演員好都難頂啦

但係戲到就喊極都喊唔出

五個綜藝獎

電影男主都可以一部拎 點解男配要好多套?

淨係睇過翠如同洪仔果個

自毀長城

農夫

愛回家收視稱霸，地位夠撐
你睇張振朗拎飛躍
愛回家有男配

屌，白色強人果陣我重有睇，就係因為有Ali,睇埋呢套之後就好希望Ali有得再攞多次

支那移動 幸福傷風

最唔想後生仔拎

唔通係do姐拎？

轉左型式

農夫不如Rap幾句

脆魚洪仔啦

do姐去旅行好睇呀

農夫今次有d尷尬

入左雪櫃
應該冇乜機
上年攞個陣仲要俾人話唔值得

係咪串緊無節目
頒獎典禮都要做提名

唔好意思，我哋唔承認

笑唔出

C君好少自己講自己笑

咁on9,5個獎

頒5個獎係做乜嘢？

完全笑唔出

好笑喎

爛到自己都笑

職業性失婚陳貝兒

OK呢個好睇

Hana有冇份

今晚成晚既氣氛都怪怪地

今次如果馬明贏唔到應該唔續約了

嫁到這棄婦邊端

屌你老母有幾個得獎單位就唔係最佳啦.....

全台主持係哂度

最佳 但有5個獎？

其實唔應該認同嗰啲老屎忽文化

除咗演技，

觀眾緣都係實力嘅一種 。

周嘉洛值得啵有演技有觀眾緣

係咪一齊咗咋

點解仲有班撚樣可以開post 討論cctvb?
成個post啲撚樣都可以block

原來楊千嬅有黎，咁應該有獎？

人多但好冷清

貝兒竟然唔喊

呢套野重點係咪SELL個主持失婚

咁你又入來推post

成五個獎有咩好喊

陳貝兒好靚

你好撚樣

棄婦

反而贏唔到先想續
咁樣白走好唔抵

係，好撚on9

上年攞過？

做咩男女配tvb都爆一冷咁頒

應該放低咗

對腳

有咩

有幾個仲叫唔叫最佳

三人同行都好睇

有ali

佢有黎咩？

TVB:續十年

其實呢啲獎有冇認受性

點解完全唔知道有呢套野
黎諾懿呢套

金句

豬肉獎黎

人瑞都黎埋 即係攞硬獎

tvb自己認受

我都覺，一下捧太快會適得其反

岩岩唔係影到佢咩？

好明顯啦

贏唔到佢應該心淡啦
年年都贏唔到 擺明特登唔比佢贏

最後你會發現
係你地成班小圈子被人block 哂

睇多d

屌 成個頒獎禮都冇認受性㗎啦

因為佢冇講普通話， 所以你冇印象

淨係見牙紅

倒數緊 距離執笠不遠
所以個個都死全家咁嘅樣

Do姐實有啦

覺得佢想tvb過世個d

都開到3啦
喊都上2次喊晒

仲有幾多套

廢青安攞真係實至名歸? 似乎好少説服力喎...
大把劇嘅男配攞奬 都高quali過佢
可惜佢地入唔到五強姐
不過依家tvb就摺都冇所謂

我唔睇點知有咩廣告，廣告時段數廣告幾正
仲要睇呢個節目點樣無內容法就知TVB依家個勢有幾差

鬼唔知余穎珊個八婆藍到仆街咩

以金城安係套劇的影響力，條條線都有佢份，同愛回家成為咁多個星期的收視冠軍，佢絕對拎得起有餘

竟然唔俾do姐講先

最有機會有認受性果年投票個野壞左

咁後生嘅

一次頒5個算啦，好悶

3套

do姐已經講左好多野

楊干嬋喺度
金宵/施嬅是但一個要輸

呢個獎有幾多個單位

「真㗎！」
條女把聲好八婆

孫慧雪好交戲係咁笑

5

一定

正評

森美

蘇永康黎做乜

歌曲多

森美大哥

森美好似估唔到自己會拎

最好睇得森美旅行團

一姐有獎

屌你老母成班仲睇TVB

森美都有嚟

D bgm 重要懶緊張咁

不過其實安仔得一套主演
拎男配有說服力過男飛
其他男飛都又拍劇又主持

正

佢哋4個真係好frd

咩叫贏

紅姐係咪視后先出黎攞奬

多功能做飯都有獎就真係冇天理

娛樂大家

我諗應該落咗order要激動啲，喊到嘅更加好

全場唯一好戲白頭佬

個男人想喊咁

真係

仲未頒比全民造星2?

周嘉洛太後生唔攞得呢啲言論真係好on9
咁不如唔使頒啦直接搵男配提名入面最老個個攞啦
話佢唔夠班既人都唔知冇幾多有認真睇過佢既表演

用不推帖 mode 啦屌

好靚

真係娛樂大家..

校服加分

今年氣氛真係咁多年最差

不如頒五個視帝啦

係邊？

我都覺，好尷尬

喊乜撚 森美有嚟都預咗有啦

入住請敲門

邊個講

唔錯 有睇

洪仔脆魚

所以唔代表出現響tvb嘅都係偽人

牙蕭黑面未

熊仔

澳洲偷情

哦，黎黎去去幾個人係度扯貓尾扮好多人睇好多討論 笑撚死

拖住出嚟

洪永城脆魚

晚吹系統得唔得

澳洲山火先頒比佢啫

不如話比大家知有咩冇份好過啦

扑嘢澳洲

Without造星仔就perfect

痴線人地老公係度

真係唔知佢點過日子

仲要消費洪狗同翠如幾耐

又係呢個阿叔

ok la

on9究竟仲有幾多人睇cctvb?

其實咩叫最佳?

楊千嬅係咪攞硬

結咗婚嘅翠如同tony拍旅遊節目已經唔同左

點解全部提名都有獎

走佬去馬拉

脆魚個鼻又唔同左

呢套正呀 屌

翠如靚咗咁多

而家好索

阿蛆冇奬

幾多人睇都冇用，冇咩公司敢落廣告

冇最佳

9成啦 人瑞都肯黎坐

太公分豬肉

好朋友

有拎獎先可以搲sponsor

一定有扑過

無做愛?

洪永城同黃翠如做旅遊節目 真係世界級
做旅遊做到俾大台撬 其實好唔簡單
拍劇加咗好多知名度同錢
但有啲才華反而浪費咗

今次真係over左

影阿南

點解紅永成個頭會有一執凸咗出嚟？

有冇諗過阿蕭既感受

拎唔到個啲好慘 咁多個都分唔到

討論區係咁架啦

Edwin嗰眼神

仲有去台灣

人瑞屌

幾時關注香港

just now出現左成個節目最有良心嘅一個說話 希望澳洲落雨

絕對同意。

成日屌 老屎忽文化

但又唔肯比機會後生仔 。

更何況 有演技， 甚至係 觀眾緣 。

雪雪雪：

洪仔好波

FWB

呢part 好悶

照扑

千嬅係度？

成晚都好尷尬

去外地
半夜酒店同房

認真 佢兩個由有線既旅遊節目開始睇
係真係高質

同問

有佢咩

幾時頒最歌

個撚個都最佳

走左

特登頌5個獎攝時間

應該冇

今晚我就狠狠地屌死你

牙燒

c9旅行團

有

惠英紅都有黎喎

其實佢兩個真係唔適合拍劇
做下配角都算
仲要成日做主角
佢地辛苦觀眾又辛苦

幾撚時出現過呀

兩條友互flirt仲多咗

唔好千嬅拎

白膠漿變水

不如調轉講邊個唔獎其餘出嚟拎獎咪算囉

圖？

關佢撚事咩，過主啦

洪仔叫人關注澳洲山火算係咁
好過好多白痴藝人世界發生咩事都唔知

塞個獎落個西度

視后

偽善

C9好正

紅姐千嬅都黎左，李施樺凍過水

屌，仲睇無線

萬千尷尬算喇不如

屌我啱啱真係好似有一野影到，但好似冇人睇到咁唔知係咪自己眼花

有鬼人瑞

好唔好睇，無睇過

其實最佳拍檔嗰個獎應該係廢青安加朱凌凌仲正啦

f

幾時關注黑警濫暴濫捕

係

成班偽人

有千嬅一早拎黎talking la

係
文宣都係偽善
講自由都係自私

走啦屌
阻撚完影壇樂壇就搞電視
明明無一樣有實力

翠如拖住Tony, Tony想縮但翠如捉實

突播返黑仔個廣告 仲唔係黑仔視帝？

地平線上這個世界那些人，
四眼女人導演都係到 原來出走澳洲都有份去。

今年嘅視帝分別有幾個單位

好睇，金剛carry

Pakho無獎點解仲肯坐？

有保留

今年男配呢啲應該集中睇返今年表現啦
金城安呢個角色真係做得好喎
下下用年資累積或者鬥拍得多劇先有獎拎 咁咪老屎忽玩哂
咁講不如定條規矩話30歲以下不得拎男配/視帝

Judy冇？

視帝

歌曲獎

想有乜撚

美斯開3未

去睇下方以文嗰個
全部都係viu造星

有咩問題？做得好就攞得架啦

要繼續拍

一條街

簽咗cctvb叫去奶閪都要去架啦

咁快？

又見到個黑心垃圾楊明

止暴制亂

牙蛆

真係有千嬅wor

千華

屌有人瑞

垃圾
之前幫何乜乜係mtr 整生日廣告笑4人

真係有楊千嬅

kelly好大波

有無人想開 都得

屌你老母又話罷tvb

kelly對波做咩

啱啱冇佢

紫頭閪竟然會畀面出席

人瑞幾撚時黎架

思君好似想串柒阿姐咁

hana 影依d照好撚正

係喎 終於見到千fa

而家洪永成勁多劇

勁低能 姜濤視帝

蘇永康咁畀面

張彥博對眼真係好靚

真係有千華

人瑞

呢個獎有越講越盞鬼啦嘛

如果論套劇我覺得
千嬅＞紅姐

wa judy

后級遲到係基本

屌咪係喺右下角囉

肥圖鳩屎刨

Judy 個波好細

鄺b

鄺B世界級

對波仔

其實我覺得呢張麻麻

黑市都入五強 on99

小乳

係wo

恭喜安仔

On9咁潤c君

好野 千嬅黎左

估唔到kelly原來咁大波

hana都幾古惑,低調地show波curve

經過那些年

梁競徽同楊明兩條垃圾都坐埋一齊

蘇永康躝喇

細波萬歲

c君講野咁正路比人小

阿公好7

娛樂大家最可有可無係汪明荃

俾阿姐仲唔係做馬

蘇永康

邊個kelly

做比阿姐
套野其實好悶

明屈

佢其實有料㗎

阿姐阿蘇永康係最佳主持

娛樂大家實至名歸啦
個個星期日笑到pk

奶共人瑞同cctvb一樣紅到紫

van dijk

白粉佬撐警

有乜好睇

佢有做過咩？

aa都係波

阿公

呢套野幾個主持有作用咩

好老尷

6永黑晒面

靠森美撐起哂
狼人有dickson撐
阿公都係廢

像龍捲風吹過

冇

屌明知嫁啦

幫手夾牌

道友康成日射波都有奬

明明早幾集阿姐先講 乜原來森美叫大哥

脆魚係咪冇獎？好似得洪仔手上有？

比著我都西9阿姐面啦

邊撚度有

有冇鄺短對波仔圖

佢有波路既咩

joey jinny hard c

老咗好多

千fa有黎？

你啲笑點咁低

蘇永康成日唔知做乜9
好撚悶

分奬feel

阿公係咪第二輯無做
唔覺有佢

講真 成個節目使乜主持技巧

紫頭閪

得閒出幾集咁

做做下走左

啪到殘晒

唉真係仆街

李詩韻咁好都要輸俾人瑞

浪費網絡資源

人瑞收皮啦
拍套劇就要比面佢?

每次都覺得洪仔好唔抵
明明佢同黃翠如最夾

愚樂大家

lisa姐咁撚勇

阿姐好煩

有佢 反而唔好睇

📣1月12號晚上8:30，就係萬眾期待「萬千狙擊頒獎典禮」嘅大日子喇‼️ 🤩🥳
到時我地會以直播形式，帶領大家一齊瘋狂洗版🗣...啊sorry...😅 應該係瘋狂表達自己訴求先啱~😘

🏆同時我哋會頒發我最討厭男女偽人、最無恥新聞大獎等

1月12日晚上8:30，約定你‼️ 🤙

到時我哋會喺Facebook同Telegram公佈行動詳情，請like and follow！

Facebook:

Telegram:

Please Like & Share to your friends

即使俾威嚇打壓 香港人抵制TVB嘅決心係唔會變嘅
希望大家繼續支持 你地嘅每一個推post、Like同share都係支持我地嘅動力
大家幫手叫朋友用Like表態 俾廣告商清楚知道廣大市民對TVB嘅不滿！

📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉(6/1更新)
👉🏻 👈🏻

娛樂大家好睇過掌門人

串緊曾志偉？

有森美就可以

紫頭咁好認 都睇唔到

6永真性情

求圖

娛樂大家冇左阿姐應該仲好睇

兩個都坐係第一行，睇唔到？

狼人 black magic叫新構思

呀公唔應該拎獎

即刻射返個窩利先 成撚日都聽到

森美有

成個節目靠森美同dickson

lisa姐好撚黃下

又爆口手

換做do姐應該好睇好多

咁話廢青安又俾人負評嫁喇
下年男配俾曹總la笨

佢哋當擺上電視就係㗎啦

真心千嬅做得唔差

成套劇最敗北就係搵佢做女主

老seafood

點解千嬅係人瑞 好似紫頭西襯佢多D

咪即係black magic同狼人殺

may yan其實好正

落後二十年

唔識不推文？

阿姐唔唱歌點娛樂大家

唯一有作用係DICKSON 搞到我去左睇娛百版狼人殺 發現人地高質好多

好q左邊

冬冬其實幾靚仔

開明派
起碼唔會盲撐政府盲奶共

+1

佢奶共婆有黎？唔會比佢女主角呀化

PAKHO

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

右面好似弱智仔

吖肥

叫菊梓喬男朋友比

阿肥

呢兩件又乜水

人瑞要攞歌lu

bob叔

農夫主持次次都好尷尬，無神無氣

好假嘅細路

好似以前荃家福祿壽咁
阿姐多餘

冬冬消失左

阿姐唔識玩就叫新構思

回嗮塘

人瑞有黎，奶共紅有冇黎？

擺小朋友上抬

東東

屌佢返大陸幫習大大含撚啦

啲細路好假

我唔明點解會推到上熱門，
我以為係狙擊tvb行動啦，
點知睇左一頁，原來你地係真心睇緊tvb架？

幫周柏豪賣廣告

左邊果件好得意